有無人好唔中意聖誕節

唔中意大時大節嘅氣氛
尤其係聖誕節 就算出去同朋友聚都好落寞
寧願自己留係屋企

過去幾年唔開心嘅事都發生喺聖誕節之後
就算聖誕節當日有幾開心都好
過幾日之後會有同等份量嘅傷心
聖誕節好討厭

聖誕節真係好多難過野

幾次都係聖誕前分手
食屎啦
我慶祝佛誕唔好

中意？鐘意？

唔明聖誕點解要喺街迫
隔住個海嚟影燈飾
慢無目的咁喺街遊
同耶穌一啲關係都無

至於報佳音
本人認為佛祖地位不下於耶穌
佛誕都應該要有 阿彌陀佛/色即是空 空即是色 歌詠團

唔明啲人有咩好慶祝
耶穌出世關你鬼事
鳩唔搭八

咪撚臭係，佛祖生日得一日假，耶穌佬生日有3日，公平咩，又唔見每人生日果日都可以放假，都痴撚線既，神都係人，只係佢做到人做唔到既野

根本啲人慶祝都無謂

每年最憎一定係呢日

除左有假放真係無野好

乜撚嘢節日都憎

施永青

我唔中意大時大節大家好似好開心咁嘅氣氛